有冇由布院溫泉旅館介紹?

黎緊7月中去,4個人,
想問下大家有冇咩好介紹可以分享下
筆直每人1500內到

Poppoan

上年去30000yen 2個人
一泊兩食
私人室內風呂
露天風呂
有其他住客浸緊就唔准入去浸
相反你浸緊其他住客就唔入得

我果陣search左好耐呢間性價比算最高

由布院充斥大量自私港豬/蝗/泡
好大機會霸住唔出黎，中過伏

我就冇試過呀可能我住呢間規模細得6-7間房所以冇咩其他人
係夜晚自己浸緊自己房私人風呂果陣聽到隔離房港女叫床

搭單問月燈庵好唔好 但好似有啲貴

UBL唔錯

無相莊
上次去冇中國人

我上年十一月去，係日本樂天旅遊個網訂，咁岩有coupon 送，推廣九州旅遊，一泊一食，兩個人住一間獨立屋仔，有私人露天風呂，都係七百幾港幣，平靚正！

由布の彩 YADOYA おおはし

【facebookページ】

〒879-5114
大分県由布市湯布院町川北1235
※アクセス
※Q＆A
TEL 0977-84-5565
FAX 0977-84-3345

由布乃庄
上年去好似30000yen 一泊二食 間野好靚 兩餐飯好豐富 最緊要成間旅館8間屋 7間都係日本人

UBL/ 由布乃庄邊間好D